momo 尋晚話子瑜 so cute

so cute so cute

cutecute嗲

佢會唔會鍾意左子瑜

我以後有個新既口號喇

cutecute嗲囉

cute嗲吖cute啊

cute嗲囉 cute嗲囉 cute嗲cute嗲 囉！囉！

omg momo fanchant世界第一

子瑜qq爹囉

駁5到囉sis😄

我覺得Momo cute過子瑜

cute der i can all

?
你你你momo bias

子瑜 so cute 咁 momo so 咩?

momo bias

我都係鍾意上面隻淺金多過而家隻色

點解韓國人講野咁多英文

佢日本人黎架

其實鐘意Mina, 不過呢度冇人貼
睇片嘅話Momo同Sana就最好睇，又cute又好笑